沒有暴動 只有暴警

克警無個無辜

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講